覺唔覺13後高汁過00後

睇返數據 2013打後出世既支那種少好多
2000~2012出世既都係垃圾

2000-2003係最高質 冇受大陸野影響

得罪講句 97打後既都。。。

97後都係中國香港人
97前係英屬香港人